[置頂]其實連儂牆應該要係咁...

Prague既連儂牆:

香港而家MEMO整既唔係唔好 但好易比人破壞 破壞完又要用額外時間去復修 有時間不如去更加多既地方開花
可以參考英國既
source:熱血時報fcb

如果唔用噴漆 至少都要用噴膠痴 實好多同難清好多
噴膠係大文具鋪都有得買